/* Collection */
"Default" = "기본";
/* Presets */
"Landscape" = "풍경";
"Portrait" = "추상화";
"Custom..." = "사용자화...";
"Last Used" = "최근 사용됨";
"Camera" = "카메라";
"Clipboard" = "클립보드";

/* Collection */
"International Paper" = "국제 용지";
/* Presets */
"A6 Paper" = "A6 용지";
"A5 Paper" = "A5 용지";
"A4 Paper" = "A4 용지";
"A3 Paper" = "A3 용지";
"A2 Paper" = "A2 용지";
"A1 Paper" = "A1 용지";
"C6 Envelope" = "C6 봉투";
"DL Envelope" = "DL 봉투";
"C5 Envelope" = "C5 봉투";
"C4 Envelope" = "C4 봉투";
"C3 Envelope" = "C3 봉투";

/* Collection */
"US Paper" = "미국 용지";
/* Presets */
"Letter" = "레터";
"Legal" = "리걸";
"Tabloid" = "타블로이드";

/* Collection */
"Photo" = "사진";
/* Presets */
"2x3" = "2x3";
"4x6" = "4x6";
"5x7" = "5x7";
"8x10" = "8x10";
"8.5x11" = "8.5x11";
"11x14" = "11x14";

/* Collection */
"Web" = "웹";
/* Presets */
"Web Common" = "웹 일반";
"Web Most Common" = "웹 가장 일반";
"Web Common" = "웹 일반";
"Web Common" = "웹 일반";
"Web Minimum" = "웹 최소";

/* Collection */
"Social" = "소셜";
/* Presets */
"Facebook Profile Image" = "Facebook 프로필 이미지";
"Facebook Cover Image" = "Facebook 커버 이미지";
"Facebook Link Image" = "Facebook 링크 이미지";
"Twitter Image Post" = "Twitter 이미지 게시물";
"Twitter Cover" = "Twitter 커버";
"Twitter Profile Image" = "Twitter 프로필 이미지";
"Twitter Card" = "Twitter 카드";
"Instagram Square Image" = "Instagram 정사각형 이미지";
"Instagram Landscape Image" = "Instagram 가로 이미지";
"Instagram Portrait Image" = "Instagram 세로 이미지";
"Instagram Profile Image" = "Instagram 프로필 이미지";
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 비디오 축소판 그림";
"YouTube Channel Header" = "YouTube 채널 헤더";

/* Collection */
"Film & Video" = "필름 및 비디오";
/* Presets */
"720 HDTV" = "720 HDTV";
"1080 HDTV" = "1080 HDTV";
"4K UHDTV" = "4K UHDTV";
"8K UHDTV" = "8K UHDTV";
"Cinema 2K" = "시네마 2K";
"Cinema 4K" = "시네마 4K";
"Cinema 8K" = "시네마 8K";

/* Collection */
"Iconography" = "이코노그래피";
/* Presets */
"iPhone App Icon 2x" = "iPhone 앱 아이콘 2x";
"iPhone App Icon 3x" = "iPhone 앱 아이콘 3x";
"iPad Pro App Icon" = "iPad Pro 앱 아이콘";
"iPad, iPad Mini App Icon" = "iPad, iPad Mini 앱 아이콘";
"App Store Icon" = "App Store 아이콘";
"iPhone App Spotlight Icon 3x" = "iPhone 앱 Spotlight 아이콘 3x";
"iPhone App Spotlight Icon 2x" = "iPhone 앱 Spotlight 아이콘 2x";
"iPad App Spotlight Icon" = "iPad 앱 Spotlight 아이콘";
"iPhone App Settings Icon 3x" = "iPhone 앱 설정 아이콘 3x";
"iPhone App Settings Icon 2x" = "iPhone 앱 설정 아이콘 2x";
"iPad App Settings Icon" = "iPad 앱 설정 아이콘";
"iPhone App Notification Icon 3x" = "iPhone 앱 알림 아이콘 3x";
"iPhone App Notification Icon 2x" = "iPhone 앱 알림 아이콘 2x";
"iPad App Notification Icon" = "iPad 앱 알림 아이콘";
"Mac App Icon 1024" = "Mac 앱 아이콘 1024";
"Mac App Icon 512" = "Mac 앱 아이콘 512";
"Mac App Icon 256" = "Mac 앱 아이콘 256";
"Mac App Icon 128" = "Mac 앱 아이콘 128";
"Mac App Icon 64" = "Mac 앱 아이콘 64";
"Mac App Icon 32" = "Mac 앱 아이콘 32";
"Mac App Icon 16" = "Mac 앱 아이콘 16";

/* Collection */
"Devices" = "장비";
/* Presets */
"Apple Watch 38mm" = "Apple Watch 38mm";
"Apple Watch 40mm" = "Apple Watch 40mm";
"Apple Watch 42mm" = "Apple Watch 42mm";
"Apple Watch 44mm" = "Apple Watch 44mm";
"iPhone Xʀ" = "iPhone Xʀ";
"iPhone Xs" = "iPhone Xs";
"iPhone Xs Max" = "iPhone Xs Max";
"iPhone X" = "iPhone X";
"iPhone 6, 7, 8" = "iPhone 6, 7, 8";
"iPhone 6, 7, 8 Plus" = "iPhone 6, 7, 8 Plus";
"iPhone SE" = "iPhone SE";
"iPad Pro 12.9-inch" = "iPad Pro 12.9 인치";
"iPad Pro 11-inch" = "iPad Pro 11 인치";
"iPad Pro 10.5-inch" = "iPad Pro 10.5 인치";
"iPad Air 10.5-inch" = "iPad Air 10.5 인치";
"iPad Air 9.7-inch" = "iPad Air 9.7 인치";
"iPad 9.7-inch" = "iPad 9.7 인치";
"iPad mini" = "iPad mini";
"MacBook" = "MacBook";
"MacBook Air" = "MacBook Air";
"MacBook Pro 13-inch" = "MacBook Pro 13 인치";
"MacBook Pro 15-inch" = "MacBook Pro 15 인치";
"iMac 4K" = "iMac 4K";
"iMac 5K" = "iMac 5K";
"iMac Pro" = "iMac Pro";
"Pro Display XDR" = "Pro Display XDR";

/* Collection */
"Collage" = "콜라주";
/* Presets */
"Mosaic" = "모자이크";
"Grid" = "격자";
"Lopsided" = "한쪽으로 치우친";
"Rounded" = "둥근 모서리";
"Parallel" = "병렬";
"Oblong" = "사각형";

/* Collection */
"Frame" = "프레임";
/* Presets */
"Sharp" = "선명";
"Rounded" = "둥근 모서리";
"Artistic" = "아트";
"Grunge" = "그런지";
"Elastic" = "탄성";
"Pastel" = "파스텔";
"Blurry" = "흐림";

/* Collection */
"Card" = "카드";
/* Presets */
"Best Wishes" = "행복을 빌며";
"Thank You" = "감사합니다.";
"Happy Holidays" = "즐거운 휴일";
"Love is..." = "사랑이란…";
"Happy Birthday" = "생일 축하";
"Summer Greetings" = "여름 인사";
"Congratulations" = "축하합니다";

/* Collection */
"Poster" = "포스터";
/* Presets */
"Colorful Life" = "화려한 생활";
"Summer" = "여름";
"Keep on Dreaming..." = "계속 꿈을 꾸세요";
"Pool Party" = "수영장 파티";
"Spring Break" = "봄 방학";
"Adventure" = "모험";

/* Collection */
"Photography" = "사진";
/* Presets */
"Rain Drops" = "빗방울";
"Light Bokeh" = "라이트 보케";
"Sunbeams" = "태양광";
"Splash" = "스플래시";
"Light Leak" = "빛샘";
"Color Rays" = "컬러 레이";

/* Collection */
"Vintage" = "빈티지";
/* Presets */
"Burned Out" = "작열";
"Torn Photo" = "찢어진 사진";
"Illuminated Film" = "빛나는 필름";
"Aged Photo" = "오래된 사진";
"Faded Film" = "바래진 필름";
"Washed Out" = "색이 바램";
